返工時段係九龍塘站搭地鐵係最睇得出一個人係咩球迷嘅時候

排係龍頭過晒地下白線企到貼實幕門嘅人：曼聯球迷
明明無位都要夾硬迫上車嘅人：熱刺球迷
戴earphone仲掛住㩒手機唔知要上車結果俾後面屌嘅人：車路士球迷
上車時係隊尾係咁向前迫嘅人：都係熱刺球迷
有秩序地排隊上車的人：阿仙奴、利物浦球迷

淨係睇開英超 其他諗到再講

仲有 明明企第二條隊但見到隔離有位上就一支箭衝入去嘅人：曼城球迷

？

你9up完未

我掙係知爬/捐過欄杆嗰啲一定係shitty仔女

miss左班車講兩日既：利迷

咁樓主係邊一類？

我巴塞迷

即係波板糖人

排第四卡車廂既係阿迷

生到弱智樣比老母拖住出街既
樓主

架車明明去荃灣都要叫車長開去金鐘既 ：巴塞迷

樓主客觀

企唔穩跌落地下個d 一定係利迷

再笑柒利迷就打恰你

唔洗逼地鐵既成功人士：皇迷

皇迷係唔識入閘個班大陸閪

吊你老母牙

樓主

拜狗？蛆？P$G?